兩名「性急」南亞漢買KY後未找數快閃 惹偷竊疑雲

「性急」南亞漢光顧性用品店未找數，惹偷竊疑雲！凌晨1時34分，油麻地廟街149號一間性用品專門店，兩名南亞裔男子在上址選購總值500元的物品，包括一枝潤滑劑（俗稱KY）及一些藥丸後，未有付款便打算離開。職員及時發現及截停其中一人，並報警處理。警員接報到場了解，盤問該名被截停南亞裔男子，他表示友人只是忘記付款，願代其付款。警相信有人只有無心之失，並非高買，在場南亞漢立即繳付相關費用後被放行。警將案件列作糾紛處理。

gay

職員: 做咩唔預我?

hehe

又係南亞狗

呀sir我趕住玩菊花呀
快d放我走

警相信有人只有無心之失，並非高買，在場南亞漢立即繳付相關費用後被放行

就算拉返去最後都會用言語不通放人

咁都得 咁個個攞完野就走 俾人捉到先俾返錢都得啦

買500蚊野唔記得俾錢邊個會信

So gay

捉到俾錢就冇事 個個都咁做啦

喺警局玩菊花

我試過幾年前買枝cue又係$500，唔記得俾錢
個職員又唔記得收錢，好彩出到lift口個fd提一提我
即刻返轉頭俾返

冇$咪用痰

咩藥丸？roofies?